---
title: "Resources ★ ROM Fastboot China 7.3.2.0 ★ Redmi 3/Pro"
excerpt: "tutorial cara atasi unbrick Xiaomi Redmi 3 dan Redmi 3 PRO pesan Error 0x80070026 Hello Packet ini."
category:
 - resources
tags:
 - redmi 3 hello packet
 - fastboot rom 7320
 - fix miflash hello packet
---

[Download Fastboot ROM](/bigota?type=ido_xhdpi_images&ver=V7.3.2.0.LHPCNDD&size=1208MB&name=20160419.0000.19_5.1_cn_63f5a9da5a.tgz){:.btn.btn--block.btn--primary}

### Cara Pakai

Cara 1

1. Sambungkan Xiaomi Redmi 3/PRO kamu ke komputer dengan menggunakan kabel USB original Xiaomi<br />
2. Jalankan Mi flashtool versi terbaru
3. Tekan dan tahan 3 buah tombol pada redmi 3/pro kamu yaitu tombol power, volume atas, volume bawah secara bersamaan. Kemudian redmi 3 pro akan bergetar 1x dan kemudian satu kali lagi, kemudian layar redmi 3/PRO menjadi siaga/menyala dengan kondisi layar redup
4. Jika berhasil menunjukkan kondisi tersebut silahkan lakukan flashing rom seperti biasa<br />
5. Selesai

Cara 2

1. Pergunakan Mi flashtool khsusus versi 2015.10.28 kemudian install di komputer kamu (testing di windows 10 64bit) pada posisi redmi 3/PRO bootloader masih terkunci
2. Ambil fastboot rom versi terbaru untuk redmi 3/PRO china v7.3.2.0 atau fastboot rom original yang sudah kamu miliki sebelumnya
3. Ekstrak fastboot rom tersebut dan apabila ekstensinya masih .tar segera ubah saja ke .tgz kemudian ekstrak dengan menggunakan Winrar
4. Jalankan mi flashtool lalu klik browse kemu dian arahkan ke folder rom yang sudah kamu ekstrak tadi bukan di folder image nya
5. Klik refresh lalu tekan flash dan proses flashing akan berjalan, tunggu saja sampai selesai

Selamat Xiaomi Redmi 3/PRO kamu sudah terbebas dari pesan error 0x80070026 Hello Packet